不如一齊問下梁家輝兩個女對佢地老豆撐警有咩睇法

一齊推撚爆佢

推

撐警廢老

唔係佢個女都有去？

Push

殘體

推埋俾台灣人睇啦

見到殘體都唔使問啦

佢個女有去 ig story post左

問下佢兩個女會唔會放棄外國國籍以支持老豆嘅立場

點問候佢地好

連名都係殘體字 究竟有幾奶共

push

佢係咁del common

仆你個街兩條臭雞係咁del comments

有冇人搵到佢fb

佢哋好忙

兩個女咁撚醜

Chloe Leung 梁颖晨

兩個都勁撚豬

屌 人地支持邊邊咪由佢支持囉
依家好似唔撚支持自己個邊就要起人底 煩9住人
同極權有咩分別呀？
依家連人地選擇支持邊邊都要你管咩？
有呢d時間去搞人 不如留返d時間去示威啦

冇 不過好多人一邊拎住外國passport話愛國姐

梁小姐，睇嚟下你老竇支持緊啲咩人，嗰班廢佬將烈士嘅靈堂拆咗，琴日先有一個小妹妹為咗香港跳樓死左，啱啱又有一個女人fb遺書寫完反送中係IFC跳落黎，如果你老竇有惻隱之心會唔會仲係呢個時候去集會啊

是非黑白不分

即係我地要尊重人地奶共

鍾鎮濤個女，佢老豆話我地九唔搭八

唔撚該唔好口講愛國 手持外國綠卡 之後仲要害撚死本地人 自己搵完錢就走撚左去

雞！

del cm del得好快

好失望 好采唔係鐘意睇佢戲

又係時候幫佢一家共享大灣區榮耀、做大灣區人

If we burn，you fucking burn with us

檢舉有冇用

人地奶共人地既事啦 有咩話尊唔尊重呀？
咁每個人都有自己選擇既權利 唔通人地揀同你相反既 你就要逼9人地去認同你 支持你啦喎？
唔理佢奶共就等於尊重佢奶共呀？咩邏輯呀？

兩條臭雞趕住接黑警生意呀

咩叫搞人？點樣搞人？示威算唔算搞人？

有冇fb
睇佢del得幾多

@攬炒巴

耂

仆街老豆垃圾女
祝佢哋個個做外國勢力公廁

咁我都有問佢地問題既權利，唔鐘意咪private ig

你乜撚都唔好理啦，你心水最清

一齊report佢啦
好快比ig del佢account

你不如問今日班藍絲做過乜仲好，仲想幫佢？收皮啦

呢兩條女做極都唔紅

記得report埋！！
佢地最驚係ig用唔到 冇得po相做女神
咁多followers 再儲過囉

佢兩個番大陸做雞啦

禍必及妻兒

咁撚愛國，用乜撚嘢ig.死返上去用微博啦。係咪勾結外國勢力啊?

咪亂嚟！！！

好，快d

你煩佢兩個女，人地咪更加憎你地班鍵盤戰士lo

唔好比佢地轉移視線
呢啲留番最後先搞啦

佢得兩個人，我哋有成村人，可以怕乜?

你係咪做狗仔比人起過底
share下資訊比大家知都唔得？

嘩, 佢憎我地呀? 好撚驚呀媽咪!

成家幾時死

推到但ig 封，記得report

推撚爆

拍寒戰拍上腦？定收左錢？

鍾鎮濤個女又去，三個都有去

改左名

成班人咁離地
9成9一齊撐架啦

支持佢地

記得follow左先阿大家

印象中鍾鎮濤個女好似係弱智架喎

最撚憎呢啲撚屌 揸住個外國護照
仲走去話班示威者搞搞震
講呢句果陣分分鐘已經係外國生活緊唔會返香港

咁撚愛國用乜撚IG

只要一講相反意見/中立意見就比人話做黑警/狗
我都冇野好講啦咁 你中意點諗咪點諗囉 我話唔係你都唔信嫁啦

唔係嘛，3個女都正常人

鍾鎮濤個女都係，佢個女都係叫Chloe

she does not give a fuck

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

推俾台灣人知

幾個po 都幫差佬洗地
唔洗兜啦

推 大家一齊report

講嘢講到俾佢block咗

如果係撑警 就去支持成立獨立調查委員會，乜撚野支持警方執法 依家就係有黑警過份武力執法 唔好混淆視聽

有去, post埋story

條友個個po 幫差佬洗地
大家知咩料啦

#126
避免立場偏頗，搞清楚「便衣警扮示威者」真相

#465
希望大家停一停諗一諗，成件事會唔會變咗質？

#24
平時見到黑警唔好叫呀sir, 直接叫佢個警員編號

#251
香港機場疑有人掟篋 網民笑稱晦氣原因：4個人得兩個做

#44
（有圖) 垃圾警犬係咪要阿妹俾人姦咗先做嘢

唔洗咁認真
條友全部回覆都撐黑警

無改喎

兩個女好撚索

好撚快陪個工人生癌死

Report

佢個囡真係超樣衰 相由心生

收曬錢啦成班 搞亂香港
兩個女仲要做慰安婦
辛苦曬啦

X2，但feel到佢覺得自己好靚

譚校長都有出黎

相信狗公會多過成村人連登仔到最後會護花

Private咗，咁撚驚就唔好學人po story

咩國藉

巴打做到野

即係鍾鎮濤個女又玩連登

我認識嘅連登仔係有腦嘅。知道係咩時候去做實事

佢細個跟佢廢老老豆出黎表演唱歌已經係咁諗 死豆豉眼 烏龜眼一啲都唔可愛啲on9 偽人仲讚佢可愛

唔係咁認真
個高溫下跳舞 係 警犬打手黎

梁家輝

哇快左啲喎
醜八婆都知驚？你唔係最唔要臉架咩

有冇人知咩國籍？

加拿大

Victoria B.C

揸加拿大雞籍話人唔愛國

又係嘴裏說愛國身體很誠實嘅愛支人

Private jor

人地仔女
喺外國度假疏乎

理得你哋班廢青鍵盤戰士打飛機

仲要多謝你哋反送中保住daddy啲樓價保住資產

義士真係唔話得

哇 唔講真係唔知呀

佢一家人憎一堆香港人，堆香港人都仲有飯食嘅。

但相反如果有一班香港人唔睇佢哋啲戲、劇，唔聽佢啲歌，佢好似會無飯開㗎喎

唔知到時邊個仆街多啲呢

個女好撚柒樣衰
成日上電視唱歌懶可愛 好心啦

大家可以幫加拿大華人取消居留權

有冇得咁樣做？

靚女即9衝

原來係咁，感謝爸打提醒

又變左鬥惡咁

人地係咪加拿大出世？

係溫哥華食緊洋腸 會有咩睇法

無話鬧惡喎
佢自己咁大個人做嘅決擇嚟，無人逼佢
正如我都有權選擇唔睇佢嘅作品

咁大個人唔係唔識衡量下話？仲要人教呀？
唔怪得佢會破產啦咁

外國啲明星向來大是大非面前，都企係大多數人到，一齊反政府唔好嘅施政

但香港啲明星就個個奶共，真係好嘔心

搵過淨係話係加拿大讀書 出世就真係唔知

條友警犬打手黎

問下條女個洋腸老公有咩睇法

狗

懷疑佢老竇有份拆，應該叫啲記者攞幅相問下佢打啲人爽唔爽

咪又係好似D權貴子女咁囉

叫埋的女出黎比阿伯屌

知唔知佢咩國藉？一齊舉報佢

有巴打話加拿大

放心啦 佢好快就要番黎以後冇得再去

垃圾

王嘉爾雖然係奶共仔
但至少佢個名都係繁體字
依條女可以奶到將名都變殘體字
唔洗問 9成9支持送中

示威者冇阿爸阿媽
打份工就要下下打人打到應一應？

Del comment?

好想佢地冇埋加拿大籍回歸大彎區共享強國人榮耀

屌你老母叫個女做蚛蟈好撚噁心
全家都柒撚濛濛無個好樣
真係相由心生
死全家啦一係爛閪一係爛鳩
鍾鎮濤你幾時賣你啲仔女俾土共啲狗官或者警犬屌啊
雖然狗都唔想屌

好想嘔

Reprot咗

希望佢地放棄外國國籍
身體力行支持政府

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

policeman
外國讀書 文法都錯

佢地唔死出去邊撚個打佢地呀

鎖埋comment

隻臭雞Del曬留言
仆街老豆送兩個女去外國讀書 學自由學民主
自己就搞9香港人 唔死無用

問候下佢老母

兩隻臭雞

幫佢地取消歐美國籍啦
世世代代做大灣區人

推 屌你老母

del comment

pish

其實9叔真係好好戲，咩角色都carry到，又落泊過，呢下真係悲哀

Report左未呀！

推呀

問下佢監獄風雲咁樣詆毀啲警察/紀律部隊
點解佢都拍

叫佢喺中國生活
唔好踏足支那之外
香港都係支那以外地方

笑撚死
愛中國
打英文
我好撚亂呀

梁家輝出錢醫生癌症工人

好人黎

之前仲吹奏佢

大陸人

想知佢老婆咁撚樣衰，佢有冇晚晚叫雞，佢d 女又知唔知？
見到佢地ig, 跟網上成日sell 佢係好男人就想嘔